我宣布今日新增打科興死亡的男子跟科興無關，不獲派彩

完

No goal

林鄭承認係科興導致係政治不正確，所以無可能會有獎金